重建文宣為首要任務!

近排街道上的文宣好似少左好多，我建議大家嘗試重組一次文宣的方向。
好似大家去發夢咁，定期係擁有連儂牆的社區更新並文宣，繼而擴散落去。
文宣本身係一樣最可以接觸市民的方法，開始運動時連儂牆的成功正正就係好的例子。
所以希望大家，可以集中火力去返文宣，亦歡迎已有文宣的團隊，可以留下TG LINK俾人加入去幫手。
希望可以做到18區各有自己的文宣隊去各區捍衛事實的真相!!!

自推50

自推1/50

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

自推2/50

中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

推 我都想幫手重建文宣，但派傳單好多人都驚刀手..大家大字舉牌得唔得？

913 各區人鏈悼義士 915 民陣遊行

正式宣佈星期一至五係文宣日

找多幾個fd陪咪得tw咩文宣方式都ok

如果有時間地點預告到，可以先連絡該區的手足帶定D長傘到時幫手保護文宣的手足。
只要唔好在深夜，平時人來人往的時候班人唔會夠膽出黎的。

目標做到一星期1-2日已經好好，我唔太想香港日日都有手足的新聞發生

如果有時間地點預告到，可以先連絡該區的手足帶定D長傘到時幫手保護文宣的手足。

tko嘅文宣同我出黎

推

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

721
811
831
新屋嶺

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

同埋我覺得依家缺嘅文宣類型係 資訊類
新屋嶺 大量人士被自殺 手足被警暴殘害呢啲都好似唔夠
其實果啲爆頭同傷口真係好恐怖 要貼比啲平時唔夠tg/lihkg嘅街坊睇 好多人近唔貼資訊好易離隊

我日日貼, 日日比人撕, 好傷心